有冇反鬼滅粉可以答到我ufotable到底有咩咁勁？

UFO另一套劇場版fgo根本冇人睇，證明呢間公司係靠鬼滅紅

勁在搵到鬼滅呢套神作

當年刀劍亂舞爆紅
日本個期最值錢品牌之一
Ufo 出左套活擊刀劍亂舞 冇人睇

早一年之前Fgo爆紅
做左兩年日本最紅品牌
點知出套fgo劇場版出左3集 都係賣唔起

揀埋啲爆紅作品改編都係咁能水皮

真⋯根本鬼滅本身就係一套完美作品
搵支那動畫公司出一樣會上到神台
如果搵bones出肯定冇連登仔反
根本係ufo唔能夠忠實呈現到鬼滅 先有人覺得唔好睇

Fgo 邊係ufo
FSN FZ就UFO

Fsn deen出牙傻鳩

空境世界第一，鬼滅=屎

空之軌跡當年勁多人玩，ufo魔改到冇人睇得明

空之軌跡仲衰過熱情傳說

講起呢間野都改編左唔少知名作品
同樣知名日系RPG既熱情傳說出完又收左檔
God eater出完又係冇呼吸

你咁樣同啲反鬼滅粉有咩分別

你睇過鬼滅漫晝
就知ufotable點解勁

我客觀分析論證ufo到底有乜勁
唔似啲反鬼滅粉一句：垃圾 靠ufo先紅
就當自己道出真理

一個出雞 一個出鼓油啫 無話邊個勁

講能埋啲廢話
我夠話你睇過ufo版鬼滅
就知鬼滅漫畫點解勁

唔係冇人睇，係全部都得本來就係fans嘅人圍爐睇
同埋係香港冇人睇，唔代表日本冇人睇

有睇過ufo作品嘅應該知佢地出名畫面精細，打鬥場面順到你對眼追唔上

反鬼滅粉唔係咁諗：如果冇枝豉油 隻雞點會有人食

我係話鬼滅漫畫畫得差
你睇2眼就知
ufotable 加左好多原創落去
做人humble d la

又唔見呢幾套野係日本多人睇

跳格閃黎閃去=順

講能埋啲廢話 改編做動畫緊係會有唔同
搵第二間動畫廠出一樣會係咁

你鐘意la咁

公道講句雙戀學美時期係唔錯既，不過依家d細路唔知有冇睇過就跟風吹奏ufo

空之境界wo ching

Fate sn hf 就ufo

黎蛇又開始9up

用得太多次精神隸屬機

啲反鬼滅粉就是文化水平低落

fsn ubw fsn hf fz係ufo

fsn fate ，fsn ubw劇場版and fgo唔係

Fate票房連鬼滅十分1都冇
到底係ufo勁定鬼滅勁一睇就知

鬼滅勁唔勁就唔知
UFO同fgo就肯定係廢

Fgo先係原點，奈須同人時期就已經寫咗，唔識咪亂教人啦

鬼滅世界第一
其他嗰啲世界觀太大
完全唔想睇
成日係度講道理
唔知jm9

世界觀大細其實唔係問題
好多作者特別寫輕小說個啲成日掛住吹個世界觀
連套野最核心既劇情都寫唔好 捉能錯重點
好似魔戒世觀又大又劇情又好睇

鬼滅漫畫一次睇曬都仲好 追連載好辛苦

toz有玩過原作再講啦，本身隻game大炎上俾人屌到仆街，動畫已經算係救左好多

戇鳩 隻game就係大炎上先出名
咁能出名改返爭議最癬既真之仲間啲劇情套動畫都冇人睇
係咪動畫有問題？你思考過先講野啦

覺得踩到鬼滅一文不值係過份
但係左捧鬼滅而踩ufo真係柒到冇眼睇
同支那扭曲事實嘅手法一樣咁樣柒

咁ufo有咩咁勁先
反鬼滅粉話鬼滅紅到全靠ufo
反鬼滅粉又係度打稻草人

呢套咁既原作，點搵 boned 出

原作又有咩問題呢

反鬼滅粉根本就係盲反
駁唔到

好柒，人地講空之境界呀

ufo只係三流動畫公司

你仲柒
空之軌跡先係ufo出

你好了解動畫廠喎 毒撚界教授

識能過啲反鬼滅能先啦傻閪

漫畫動畫化其實都係幫漫畫賣廣告唧，而結果UFO係令到鬼滅漫畫大賣，所以咪勁囉。
樓上有人講FGO套野冇人睇，FSN上左成個月到今日都重有戲院上緊，都叫冇人睇?自己鳩噏就當係真。再講FSN亦因為UFO嘅動畫而提升唔少名氣。

你老母就鳩噏
套fgo上能左咁耐三集加埋連鬼滅十分一都冇
係咪叫冇人睇 定係你棍想現玩小學雞捉字蝨話有一個人睇都係有人睇
你講個啲垃圾論點根本就比返我個問題打打嘴巴
點解咁多套大紅作品比ufo出冇人睇
鬼滅出就有人睇 根本就係鬼滅套野本身勁